Edita el fichero script.js y modifica la funcion quizpara cuando se ejecute que haga lo siguiente:

1. Genere un número aleatorio entre 0 y 100 y lo guarde en una variable, este número será el que el usuario deba adivinar.

2. Muestre una ventana de diálogo tipo prompt que pida al usuario que introduzca un número entre 0 y 100

3. Si el número introducido es igual al generado en el punto 1, aparecerá en pantalla una ventana de diálogo tipo alertque informará al usuario que ha ganado; si no, el alert indicará si el número introducido es mayor o menor al que tiene que adivinar y dará una nueva oportunidad.

El usuario tendrá 5 oportunidades para acertar, si no lo consigue, aparecerá un alert indicando que ha perdido.
